清晨放負

借朋友ac嚟開po 我的朋友就是

是咁的 小弟依家係個拎緊綜援既廢青
日日無所事事 其實小弟都唔想咁

呢幾年既經歷真係 點樣比人出賣 點樣比人排 做野幾咁不順 同埋黑仔野係會接住嚟係永無止境咁嚟
搞到依家我有抑鬱症同抗社交呢種毛病
個人成日都好頹好灰 返工嗰陣even同事係幾nice都好 我都唔敢同佢地深交 好多最後只係做1 2個月quit

我見d人話連登有愛先係度打下

放負完 瞓教

我同你講嘅嘢無乜愛但係，做人就清醒下啦好心，依個世界除左屋企人之外，個個人會同另一個人好係因為佢有著數。同事對你好都未必係真心，應該要防範。

人與人之間嘅關係係好微妙，但係如果係唔熟嘅，就應該認清，做任何嘢都對佢有防範，如果熟嘅出賣你，咁其實都只係你睇唔清佢份人。做人就係咁，你望見社會身邊啲人都笑笑口咁傾計以為佢地好親，但係其實個個喺心入面都計算緊應該點防範住對方。我唔知你原本性格係點，同你遇左啲乜啦，但係防人之心不可無，依句個個都識，唔識嗰啲通常都係俾人呃嗰啲，爭在睇你會唔會心甘命抵冒住俾人呃嘅機會去做好人。所以唔好咁天真啦，做人就係不斷識人不斷互相利用，如果唔識嘅話，蝕底嗰個係你自己㗎咋。同埋怪咩嘢黑唔黑仔，依個世界得做到嘢同做唔到嘢嘅人，怪都剩係怪到自己。此外，覺得有精神病就盡快book定時間去睇下醫生趁斷下啦

另外啦，快啲搵工做啦，有手有腳攞綜援